離婚

父母終於離婚啦
今日做仔嘅我拎住媽封離婚申請書比阿爸簽
好耐無同過阿爸食飯
食到尾我先敢拎封信出黎同佢講
見到佢都眼濕濕
雖然分開咗咁多年
但係始終會有傷心
我都以為自己唔介意
但係原來都好心up
希望佢哋兩個都可以放低

其實有時好羨幕人地一家人可以齊齊整整

原因係乜